究竟點解會無哂廁紙同其他消毒用品?

唔明點解會無廁紙無到咁, 已經成個星期, 係乜紙都無, 其他消毒物品都係, 究竟點先可以向街買到?
上網果啲又全部話無貨。
究竟發生咩事?

d 師奶錢多，
見有貨係唔係都攞4/5packs 先，
多多都唔夠賣。

係曬carousell 到

因為啲人囤
不患寡而患不均

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

呢個真
見過tempo賣$100一卷
或者virjoy $8一舊